★J慧中時間又到了！（79)--黑色恐怖

牙中J圖

4獸召集

三毛貓滴滴仔，痾尿冇力

open new name

why here not ball台

就嚟80大壽
想請老貓出嚟食飯
時間地點u話事

u say ball台多dog, 危險

全港任何人不能離境？

突發機場departure 被封 有圖

中大 巴士廠

我會保護你

need律師

4獸會幫你

老貓rip

thx 巨乳

why 搬去影視台？

U又冇錢坐飛機，只有打飛機，關U乜事喎？返到陸豐就得喇

why 黑色恐怖

鎖國

Ok when

I am 6c

係咪話老貓 錦登仔

原來係棉,手字寫得咁肉酸

老貓做嘅
Fc咗

$8000?

林鄭施政報告出招緩局勢 王志民：有「大手筆」政策

only give藍絲

要撐林鄭

老貓，幾錢可以令你撐政府

6蚊

X2 老貓 is cheap

糯米卷就夠

老貓去咗微博po圖，做護旗手跟成蟲尾

老貓，四獸正式嚴厲警告你，post搬台要得到4獸不反對通知書先可以做，否則後果自負，你隨時壽終正寢

搞到我入咗幾次波台

老貓係7仔手持護舒寶就有佢份

why 老貓唔答我

fact checked，老貓參加過5毛培訓班，有圖有真相，分配到lihkg搞事

【深水埗衝突】黃金商場貼通告：不能向外界提供私人地方錄影資料

老貓點睇

老貓只會去apple store

根本老貓蒲開影視台

日日睇tbb new 包青天

老貓係帝吧比人起底

陣間11點半有鄺葆賢醫生開記招
老貓記唔記得切身

Lazy pig will sleep until 1200

似

其實老貓日日瞓咁多

瞓得著嘅咩

WHY 175 RISE

要訓到4點扮黑警開記招

巨乳die

老貓點睇

J time start

HAVE LINK???

cant find

游b 空姐look

白內障?

have link

find

CAP MORE TODAY

高清LINK

drop now

low V

老貓好變態

fact checked

why change drop

X2

連登好似有bug

x3

yea

yes

typo bug

你cap完唔好改圖

no改

only加格仔

啲格仔加落游b face上面啦

見到都唔開胃

點解要加格仔

老貓 you can stop 負皮 now

none can see

聽講老貓做左一星期護旗手

睇佢微博就係咁講喇

佢親身係尖沙咀護

3 son feel

Q: 為甚麼更新後評分都不見了？
A: 我們希望會員評分時不會因「目前的評分」而影響評分的判斷力，因此更新了「延遲顯示評分」，所有主題會在發表後 1 小時內隱藏評分數量，回覆會在發表後 2 小時內隱藏評分數量，發佈者及非會員則不受影響。

要2個鐘後喎，我哋推得咁快
唔會睇到你負評

no her

x2

老貓點睇港樓走勢

老貓你個人太多負能量

以後應給我哋正皮

對你有好處

drop to $0

老貓點睇1478走勢?

1478點

rise to $20

［推到女事主回應］女義士比數十狗壓在地上輪摸

話說呢排真係成日肚痾

50合1

yoyo

老貓係雨傘年代做緊咩？

返倉 SLAVE

BT

鄺葆賢 : 其中 96.2 % 的記者有呼吸困難、久咳、咳血等呼吸系統症狀，72.6% 有皮護症狀如出疹、發紅、痕癢等，53.8% 有眼睛症狀（如持續流眼水、眼睛腫痛），40.6% 有腸道症狀，例如肚瀉、肚痛、嘔吐等。

731

鄺葆賢指警方的做法極不人道，呼籲警方停止濫用化學武器，「唔好用香港人做人體試驗。」

毒氣實驗：

將成人、兒童和鳥類同時關進全透明毒氣室，隨即釋放不同濃度，不同種類的毒氣，以此觀察成人，兒童和鳥類對於毒氣的不同反應，受害者會在慢性毒氣中逐漸被毒死，抑或是窒息，會有口吐白沫，眼睛流淚甚至內出血，耳鼻口眼出血的情況。

女義士會？

Heinz Heger曾在二次世界大戰時被關在Flossenbürg 集中營中，他證實納粹的獄卒會用搔癢折磨來折磨犯人。他在他的書《The Men With The Pink Triangle》中提到「納粹上士及他的手下玩的第一個遊戲是用鵝毛搔癢犯人的腳底、兩腿之間、腋下、以及身體其他沒被覆蓋的部位，一開始犯人努力保持安靜，而他的眼睛恐懼和痛苦的看納粹的人，最後犯人無法控制自己，一開始爆發了高亢的笑聲，之後就變成哭聲，淚水由臉旁落下，而他的身體在鎖鏈旁扭曲。在折磨之後，獄卒讓犯人留在原位一段時間，犯人不受控制的大哭，泣不成聲，許多淚水順着他的臉頰流下。」

你係果個咩咩天皇？

no

果個天皇No AV

影視台冇其他人入嚟

正

安全

不可不信 （邪術）

[天滅中共］超強颱風‘利奇馬’將吹襲上海北京

X4

石丸 is watching U

he dont know me here

點睇入錯科
全部女得我一碌棍

入咗個科全女得一碌棍
不過all豬西

why not drop to 0

what program

全部游B樣？

驚自爆
不過文科仔

你應該j過呢幅圖

worse

老貓應該j過

係咪冇ocamp?

Have bug
頭先睇唔到自己reply

yes

n always send 2 to 3 times

老貓J緊林鄭 比D時間佢打J

有
雖然 no mood ,Still Play play

回老家吧！

巨乳下場

u 2 5

need die

巨乳 classmate photo

巨乳有肉體交流, 老貓只有鐵通交流

點解回完post會見唔到？老貓你kill我post?

can go 大o食
細o唔食大o食

testing

rich die soon

零售舖位驚現劈價潮 蝕四成放盤無人吼

老貓點睇林鄭話你破壞社會

點解最近咁多財經台d人用”drop to $0”呢個term

根本係U分身

經濟好果陣，大家有冇受惠過？

No

經濟差cut老綜，唔關4獸事，呢個post除咗你，冇人食老綜

老貓係福建佬

為救150

充公all rich資產用來做老綜分派

老貓根本屌死氣喉屌壞咗個腦

老貓今日係咁係經濟下滑d post係咁推post

條友係咁，升市龜縮，跌出伸個撚頭出嚟

市

老貓call同鄉黎香港打人

本身是汕尾海豐人的陳先生（化名）表示，近日在同鄉之間及內地親戚都廣泛流傳，指海豐縣正在「招兵買馬」，希望召集500名操流利海豐話的人士，今個周六來港「打黑衫人」，更指過關時會獲發更換衣物、頭盔及木棍，「可以企喺警察後面打人」，完事後有「利是」以作交通津貼，未有明言金額，但就指行動是「為國家」，因此沒有酬勞。

汕尾海豐縣招兵買馬「為國家」 8.10來港「一落車就打」

幅建佬

有reply唔見咗
老貓快幫手check bug

Many bug today

已send上支那

老貓post先會出現 連囝處理緊老貓資料

老貓，你班海豐同鄉到港未

好自愚 danger

老貓點睇夜期

老貓die soon

老貓點睇我哋boss樂觀蛇分析？

無得fact check, HSBC好大機會出左事, 而且好大獲

老貓：海陸豐獨立

4獸&剿貓義士要開緊急會議，商討責令老貓恢復cap圖，如果違反命令，我哋要商量罰則

老貓部iPhone 就嚟玩完 一係比錢生果使

巨乳部se

have her but cant cap

no lazy

老貓今日工作係咩

Still have bug

重溫

撐警 say many times

why don't use your PC

連仔好少咁耐唔fix bug

重溫一樣black dcreen

U soon
貼好自愚圖

no bullshit work

老貓現場咩環境？

要制裁老貓

佢叫口號

點睇當年游b ?根本係神級預言

去大埔街坊裝撚下狗先
too hot
Black block 不了

pig

老貓自己係pig話人pig

I see hidden code

老貓call咗幾多同鄉嚟香港

老貓呢個post大把料整好自愚gif，做乜唔做？驚咗支鬼呀？一係U係支鬼

［輕鬆吓啦香港人］超強颱風利奇馬登陸！

lihkg個bug好嚴重，好多post reply delay

老貓，有冇開離岸戶口

need sleep

delay 1 hr

no lazy work

drop to 0

［內幕消息］滙豐炒高層真相，中共殺雞儆猴，唔效忠冇得撈

「突發」浙江出現超歷史性大洪水 官娱呼籲緊急疏散！

老貓今日去北角？

mever出街

超危險

危險過3年零八個月

never

微博消息 福建兵已準備就緒

721同85你都玩得幾開心吖

老貓出左北角會何海豐佬

昨晚游b區（黃埔）都暴動

U唔係搵海豐同鄉咩？

老貓有冇諗過趁亂上游b home

香港公務員系統短期內將會由大陸人取代，香港人將遠離鐵飯碗

dog will come first

我覺得食老綜以後只有支鬼可以申請

U不過都冇問題，合資格

Why only this past has bug

vicf no得buy了

老猫係97前舊移民

會cut福利了

老貓見錢開眼，鄉下都可以轉

老貓今日幾點出動

覺得 影視台 delay特別嚴重

CC台冇delay

需要轉台

Finally back cc台？

老貓，this post many bug
u need to fix NOW!!!

black hole台

有老猫就有bug

佢ios update都成日話有bug

仆街
今日完咗洗多次先

林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

Full $4000=Full stake

fewer=fewer stake

$0= No stake

唔好傻

不願面對

點睇林鄭話你no stake

老貓點睇個reply bug

好似只在此post

cc台唔見有問題

me Full $4000

U must FIX

連仔開始針對4獸

點睇話你冇經濟貢獻

777話你冇貢獻，只懂搞破壞

行緊去FevaWork

只有此post have delay
Fact Checked

已fact check

牙中post---->reply---->支國-------->審核(delay time)----->back to Lihkg

有冇影響U call老G?

老貓去咗會合福建佬

因為要cap低U嘅IP，fact checked

老貓係支鬼

老貓喺北角？？

佢係紅衫人

老貓點睇對住行人路射

睇情況好走，又一堆送頭

老貓keep咗幾多我嘅圖

老貓日日想4獸仆街，心黑面皮厚，支鬼先係咁

fact checked

reply又唔見咗

老貓而家去咗葵芳？

老貓點睇狗扮人嚟拉人

四獸大約一個月前講過有鬼係前線

支共點會唔出鬼? Cc台一半係鬼起碼，呢個post有一個，唔使講大家知道邊個

P牌仔屌人冷氣軍師 叫人死守到唔知幾時

總之喺cc台叫人閃，屌你散水黨，喺前線叫人閃，一樣屌你散水黨

今晚黑警咩陰招都出齊 拉到人仲補多飛放武器入人背囊

依家警車衝過嚟即落車拉人
真係唔明守乜，直頭走都有困難

今晚手足情緒去到臨界點 真係要休返一星期 諗下對策

CP

我覺得下轉真係會路由器對住狗扔

［重要 散開去］毒氣進入行車隧道

唔搭鐵了

出街=？

搭鐵=danger
懷疑隻狗係巴膠

u say u?

Super Danger

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

懷疑開槍個個係你

點睇街坊都出防暴拉

一日避到三次
都係狙擊老貓的福氣

天滅老貓

老貓點睇今日個市仲升？

y still have bug

港島區會斯文d, 屋邨就狂放催淚彈

only this post have delay

other no problem

FC

trap

似

應該係樓問題

政府懷疑此post是大台

窮撚冇人權

正苦 NO IT

以為老貓係連登囝精神領袖

(雖然老貓只係精神病領袖)

老貓驚唔驚下次搞到愛民個頭
你一落樓就畀防暴打？

老貓冇唐記EAT會餓死

之前講過 香港只有 荒島/離島 最安全

日本AV又用香港示威做題材

Why u no go?

老貓就好啦
尻毛都冇條
身輕易遁

最後防線

佢識唔識搭車去離島都成問題

黃埔 有冇搜游b/Dr 鄺 屋企？

游b唔係住mk?

佢話成日去黃埔

你唔去撞下佢?
愛民邨咁近

大坑

When will go

rich

still bug

have ipad

u are 2 5

u want to say 游b is大坑（渠）

老貓其實都住高街

又闊又臭

曲街

佢真係住灣仔大坑

U are fake yau bfans

［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!

老貓HOME

有朋友太古被捕

之前d人仲話太古城999年期，非常安全

係共產黨統治下 合約沒有效力

中共可以廢除一切不平等條約

車站

老貓點睇新策略落車衝過嚟拉人？

曲街無鬼屋

香港人太善良, 任拉架喎

前線鬼捉住人叫唔好走

有棺材鋪

何式凝?

每次都有人死守 漫無目的 但係就要守住

抄日本 拉致 AV 手法

血氣上頭

我覺反而係後面太多花生友阻住人走, 前線幾十米遠都俾警犬追到？

唔打既守人幾十個都ok, 分散去幾10個街口佈防啦, 游擊都講幾百人

而家係打緊"超限戰"

單靠武力不行

早個月前已經講緊連登同前線有鬼，連登呢邊灌輸英雄主義、唔好走，走到幾時，前線鬼通風報訊兼拉住人唔好走

講仲比人屌

共產黨本嚟就靠間諜起家

我哋4獸同剿貓義士都要小心，老貓就係鬼嚟

老貓之前去波台開post

就係為咗等尻硬sir責我哋IP

MISSION完成就轉去影視台

根本CC台有組織出post嘅，每次目標唔同，最近期例如有組織攻擊612基金啲錢點用，屌柒泛民

冇錯，老貓靠唔住

落前線掉汽油彈都有鬼 莫講話網上forum

有啲p囝好快好多正皮

唔記得626定628，總之係和理非集會完，仲痕叫人圍狗竇嗰鑊，一散場有人拎住大聲公叫人去圍狗竇，本嚟散場嘅部份跟咗梁仲痕去，可能係食花生部份去塗鴉之類，嗰次好彩得一條友被人塔，之前燒垃圾筒嗰個

我估次次都有鬼

老貓以前經常出食老綜好嘅post，咪又係帶風向，唔係鬼係乜？

所以圍爐post有好處，固定咗一班user，咁耐講過乜實知，彈個三唔識7嘅入嚟帶唔到風向

會有分身

例如：巨乳1.0 love游b & bus

巨乳2.0 love 錶& hate游b

兩個人來的

老貓係鬼

所以你唔應該再say巨乳is 巴膠

佢係流著巴膠血的 偽巨乳

老貓成日反對圍爐post

所以係鬼

new staff dont love bus

懷疑老猫冇星啲post係尻硬蛇用佢ac出

想帶風向

老貓係支那鬼.

以前老貓係舊登成日想恥笑人, 家下都無, 老貓已死

老貓學埋黑警d黑顛倒是非

點睇D藍絲話經過葵芳地鐵站既市民中左彈係抵死

同老貓一樣落地獄，皇天擊殺

老貓 no bullshit cap

老貓只配做喉王

老貓而家比人恥笑only

老貓你成日delay好煩

今次真係delay no more

why 1478 rise

今日邊隻升就係鬼
例如700, 1478

Hong Kong is not safe anymore.

原來小麗老母都去過北角俾老貓同鄉屌走
, 新聞完全無報

175

old cat沽左, 仲洗問

有冇游b?

點解講1478升你都要負皮?

仲未破10

游b = 港 now

游b去左荃灣劈老貓

發覺商台24小時式洗腦好勁

4獸係鬼

以前單機mode未試過cap不到牙中

去左 波台就cap不到

老貓又kill我post, 可恥

機場都想搞？
64 2.0？

封晒航班真係唔知留黎做咩, 明明去機場同外國人宣傳, 家下無晒人仲唔走等拉咩？

我成日叫人留今日都叫人走

走，留喺喥又送頭，冇旅客留嚟做乜？

一陣6點前走

又係度LOOP 機場圍捕局已成 仲有P牌仔屌人冷氣軍師
前線有智慧處理 唔會輕易走

頭先PC 睇mytv長期show code，完全不可能cap

就算唔係P牌，好多潛伏扮激進嘅5毛

擺明又係狗搞事然後開拖拉人

懷疑真係有隱形code

琴晚搵到一大渣鬼 仍然係重覆緊舊野

鬼太多

雨傘咪仲多, 大台, 熱狗, 人力, 左膠3寶, 學聯, gphone, 四眼 個個都係鬼

頭先港澳辦話示威者係恐怖份子 暗示黑警可以隨便殺人
機場認真好危險

老貓，你開好治愚，已經係罪證
再教育營已留位

Fat Checked
老貓係鬼

好撚多戇鳩/鬼
等車過博覽館走

CC台公海死守聲音惡晒 ...

Fact Checked X 2

呢個post仲係reply delay ,沈門post都回復正常，睇嚟針對老貓，有啲嘢

突發！出咗新突發台！

係咁樣，無非想人送頭

你開post嘅 沈門我開回復正常，即係針對U

冇錯，走啦。

老貓死撚梗，全個lihkg嘅post得呢個reply delay

Die soon

老貓咁快比狗塔咗?

屎眼塞Tear Gas

Back 了mk食飯

arrest u soon

call g?

今晚要用老貓ass引爆汽油彈

老貓撐警的

已fact check

All FC

老貓不誠實使用大腦

應該係乜尻黑色恐怖4個字出事

老貓need help fix bug

原來死差佬無講大話，真係喬裝成不同人物

not bug

is WARNING !! No牙中post anymore

扮埋綜援人士

扮巴膠

扮U ?

講起扮巴膠
今日有個巴膠影巴士畀人當影大頭屌

巴膠就係咁on9, 喺唔適合時間做啲唔適當嘅事

睇老貓就知

最近老貓屎忽諗嘢為多

U?

HK Bus Force

裡面有個reply 話老貓係舊時代產物

腦魔已經被冷落

廢腦

老貓 = 舊時代產物

老貓你試下俾游B斬死, 可能會變成推翻共產黨既導火線. 同大粒墨殺人一樣改變成個香港

老貓的確似過氣笑匠如許冠文咁

老貓冇機會比綠帽人帶

佢因為示威人士影唔到新巴士出廠相, 搞到懷恨在心

老貓點睇

民調：低學歷長者成忠實撐警來源

老貓MATCH

影射老貓？

點解1478 STILL RISE

delay reply so annoying

巨乳？

only撐游b

一早講過

股王不是流的

最近tvb 捉cap圖撚好緊，又黑畫面，又code

ttb 不了

老貓承唔承認自己係「舊時代產物」？

decode啦 點做it狗架你

good

如果真係攬炒，全香港一齊失業一齊食屎，你接唔接受到？

dont know

NO!!!

IS U

YES!

老貓覺得今次大時大非有咩出路?

老貓因以為體育台既巴迷係巴膠？

似

佢喺波台出POST問過邊度係巴士要塞

no

rich ：gone/破產

poor :永續老綜

好多人仍然strong hold 股票，因為一沽即蝕

THIS ONLY ECON方面

WHAT ABOUT 政治方面?

發覺delay reply可以鎮壓4獸

老貓心地都幾bad

成日想人die

以前又開埋d咩好自愚

me yes have many many many stock

未沽=未輸

ifc is waiting u

有Delay 冇4獸

best

為咗cap U IP

維尼is watching u

WHY U WANT ME DIE

i am ur good fd

連囝將此post交比中共 so delay

老貓被hack

有關會員帳號保安問題 2019-08-13

冇啦啦開喺影視台

100% is new staff

老貓rip ,lihkg acc被hack, 已有晒好自愚post證據，狗會去愛民邨搵佢

話說1好多年前去d黑社會夜場玩, 之後間場俾人拉晒話放卧底, 事後問返d老豆, 佢1講d所謂卧底其實只係掃垃圾, 送酒水d士仔黎, 邊會有好似劉華果d咁

全部都係廢老look, 同連登某user一樣, 名就唔開啦

都有啲針放好多年㗎
當年荃灣阿雙青中針
聽講跟咗佢近10年

某old user都浦左2登多年

佢應該係近年失業先比人收買

(不開名)

no delay?

bug fixed

can non stop 狙擊老貓了

間中出現

delay again

老貓delay no more

face check突

好似better now

everybody know the guy

測試

X5

四獸屹立不倒

老貓，四獸拎0.001%身家都夠你食一世糯米卷

巨乳

why 1478 day day rise

4獸其中之一

none match

When back $16?

16 yrs later

or 10合1

拉高供股，5供1

老貓有幾多現金

soon

u never win money in stock market

點解老貓成日輸錢

street都唔敢落嘅人

自然唔夠膽win money

delay x1000

老貓盡快解決問題

點睇機場無端端玩阻住遊客、外國人上飛機?

老貓 = 黑氣石

中國公安被發現索起 現已走甩

老貓

公安is watching u!

點睇只有此post delay
搞到推post速度大減

he yes it slave

need work

點睇coffee係影視台cap tvb

狗重點招呼老貓

原來老猫個ip同cc台好多5毛撞咗

連囝一直密切留意this post

so always delay

danger

screen have hiddem code

jail later

有Delay 冇4獸

老貓在機場？

你有位手足被圍

ur staff

老貓 4獸限你聽日解決delay同cap圖問題
如果你搞路掂 我會將你既cap圖連code交比tvb

做乜鳩

以為市區咩
仲要呢個位
點hit and run

X3

前面果班又被憤怒掩蓋理智
真槍了。。。

遲早真係開槍

鬥柒

老貓隨身帶住I love police藍衫

老貓點睇假記者

delay no more

老貓，我哋要你馬上fix bug

delay YES more

only watch女記者

U can 上前線𥄫立場姐姐

lm

會被打

why 141?

yoyo?

is u

ssp old g

老貓有無同奇蟹刀騷玩過bubugi?

no

fact checked!

this post 全match

老貓幾多日冇出街

老貓快推爆此post
open new post

老貓真名付國豪

why 負皮

1. 此POST樓聲稱牙中POST IS store 游b photo

fact checked.

no

delay is the best

老貓身穿我愛警察藍衫

4獸&剿貓部隊狙擊U合情合理合法，唔適用

老貓 no bullshit work

why

we want talk with u

why still delay?

個教練幾正不過好撚厚粉

老貓

no talk no delay

work

DELAY NO MORE

Fact Checked

delay就是最好證明

改cap rthk/游b 吧

WANT PHOTO

老貓GO BACK波台OPEN NEW POST

多狗 不了

Too many yau b photo here

好人好姐怕乜

老貓做左鬼咁耐有冇咩心得些牙？

4獸is 壞人

pornhub is the best

老貓點過鬼節

蓋老母will protect u

he is ur good fd for over 10 yrs

老奮同689一樣鬼節出世

貓

no J 游B J鬼？

VERY DELAY
老貓點做野架

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

真係delay得好緊要

搵屎忽鬼打友誼波

靈界力量干擾？

懷疑老貓個次搞某妖老母墓出事

her?

引咗real 貞子喺this post
遲啲會喺你部iPad 度爬出嚟

叫咗你

準備收6c信

老貓，你唔好再誹謗四獸，否則後果自負

老貓，我哋沈門投訴條五毛武裝起義，比連仔bam咗，你小心啲，對四獸要尊敬

連囝呢個戶口非常有可疑，請快速調查!!!

佢買棺材唔知訂，隨時bam佢

老貓以為4獸流嘅，cap圖佢睇

如果昨晚機場捉到d鬼，係女性 會點？

游b免費直送

老貓，四獸可以隨時叫連仔bam U，要對呢個post嘅所有人尊重，上水就同大家講聲早晨，勤力cap圖可留你生路

老貓 = 變態

如果你被bam，會點

全日pornhub

pornhub會block你MAC Address

ssp都出蛋

點睇依家好似長著防暴裝
頭先經過狗總又見到個綠衫

老貓末日

世界末日

好波

四獸警告過你

老貓今日出街食生果燒肉係咪好飽？

dog can see many Yau B

pornhub still down

老貓如果唔恢復cap圖同處理delay問題 pornhub永不重啟

4獸唔bam你，一樣可以制裁U, 想打J ❓ no way

對四獸and剿貓部隊唔尊重，有排U捱

X2 制裁老貓

Good news for u

down埋你去邊

老貓今晚係咪落左ssp?
影響到黑警同鬼connected?

聽日drop how many

Pornhub is ok now

聽日政治市, 會升

-25000

below 0

avgle

老貓快d多謝4獸

need

u want?

none want watch yau b

巨乳want

（金融界爆料）半生積蓄將變廢紙 香港商界撤資、銀行體制即將崩潰？

巨乳 :

is u

Me 狙擊你有功
有神明保佑

狗今晚真係撞鬼唔奇，傻撚咗冇人都射

老貓rip

Pornhub維修

WHY HK DROP SO FEW

[url][Reg科] 一人一個靚女Professor

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇

delay 到

g

網傳機場打女人個黑警比人錫到爆膀胱

面對現實? 老貓:不了

FC

NO DELAY NOW

發覺一做牙中先黎DALAY 有古怪

今朝delay

老貓幾日冇CAP牙中 快D補返

d 圖有隱型code的 不了

U CAN 隱藏

Why all females are g to u

游b is pure

decode睇到

WHY KFCCOFFEE NO CODE

IP+login資料，jail hard

未decode only

一decode die hard

ttb 白色恐怖

USE VPN OK??

老貓no bullshit cap or die

唔cap最安全，只cap rthk

有你login資料

老貓不願面對

叫你work就work!

咪咁能多野講!

已嚇親4獸

但並非無可能的技術

（設計圖片）

report to TBB!

YOU 經常在改牙中圖

加格仔!

老貓身上流住IT DOG嘅血

YAU B = G

FACT CHECKED.

ur comapny is 洗腦式傳銷游g集團

company=4獸公司

即係你work for 4獸

slave confirmed!!

their company

老貓請停止對our company 說三道四
平預敝公司內政

how about her?

老猫 need respect 4獸主權

老貓點睇我係call g經濟學 professor?

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

sleep

老貓信唔信任4獸

老貓原call G食TG

no sleep work

老貓，四獸冇批准

港幣提款服務暫停

蓋老母

4獸 can protect U

覺得語氣似老貓

why?

how much money u have in bank?

老貓有100M係中銀

諗緊入呢隻 4520-8000
6千蚊好似幾正

罷買日

u buy thing，need die

冥銀
not 中銀

老貓又有錢攞

正

下午五點財政司陳茂波將召開記者會 公佈一系列支援市民措施！

最後icon㩒錯

會派比年輕人

ONLY 巨乳受惠

buy ps4 or ipad 2010(未出）

2020

you are 上台舊客戶 (廢中)

wont give u

支那want 統戰年輕人

派錢等they 唔上街

去政務處say 一句 i love 支那可獲$4000

2句 $8000...........

資助年輕人買錶
Should 人人一隻黑十

可能有車費津貼之類

不過老貓都唔出街既

need say 蝗語

100% yes

sis有個朋友被捕
畀人打到上唔到庭
依家仲喺醫院
黑警死全家

依家都有啲驚下次走唔切
唔係話做衝衝子
但係街坊都拉
跑得慢就係咁先

呢排可以停一停吧

做和理非搵女女出算

發現出嚟啲女真係特別正

老貓點睇me都need 波叔派$
No money eat了
仲要增磅

u are 2 5 dna

已見慣

4獸有work=rich $0

me poor =full $$$$

u

b4

love 游b / bus

now

hate 游b/bus

派唔派$ to u

u 都係花生mode only

why need 對你咁好?

u love bus & yau b forever

Up mud 9

沒有4獸上街
正苦就唔派$
老猫 need serve master forever

I am new巨乳

老貓點睇蝗者1478逆市drop

no money派

no buy了

why u have?
你邊合資格

你今次有冇受惠

老貓陣間又話自己攞老綜

老貓呢2個月撐警都賺左4皮野

老貓會點用黎緊筆錢

u r 藍絲

U 燈too much

冇睇
但應該冇

none

啃老 都算有少少少少.....

老貓我警告你好快啲fix bug & cap圖
唔係嘅話我都幫你報名參軍

delay萬歲

應該會刺激更多劏房戶出來示威

U can 即刻生仔

Ready 參軍？

要出嘅本身都會出
其餘Kong pig like u no hope

點解你啃老都唔拎老綜

老貓喺北京有幾部RR

巨乳 Warning!! TG

PoPo真係撞嘢

still delay
老貓點做嘢

4隻

老貓根本係住何文田山嘅有錢囝

維尼審閲中

老貓因為巴士被攻擊開始變反政府

答啦，唔好扮睇唔到

究竟有幾衰仔先會靠父母份長生津，都唔拎政府錢

no gf

老綜need自力更生

你之前話老綜=低級公務員，唔使做都有錢

你再狙擊巨乳

will 收6c letter

依條友入咗1000萬比大家㩒錢

似
老貓個日先叫警察做dog

立即落樓媾件

X100000000000

Is u ?

老猫後生有冇去過night club

rich need die

老貓住皓畋

8.16 學界-Stand With Hong Kong聯手萬人集會！國際本土戰線會師！
「英美港盟 主權在民」集會
日子：16/8(五）
時間：8:00-10:00 pm
地點：遮打花園

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

#反送中活動

一齊去支持攬炒巴打啊

4獸always to chi na ，jail soon

各位真係冇事唔好翻大陸!!!!!!!

我本身都袋住好多現金 聽日冇得玩了

學 幣少

u want 蓋老母派錢比you?

你有冇美元現金

always buy watch, 成日有錢出入銀行會被銀行銷戶

蓋清有冇換外幣

民建聯向政府提議派不少於8000蚊

all hkd

老貓點睇民建聯建議派8000蚊

正苦咁幫dab拉票

如果有錢派
會唔會投元秋?

點解你咁貪錢

Trump瘋狂發炮 習種跪低一定會交黑警出黎😂

我兩樣都有 外幣唔係本地銀行系統

㩒錢行動初見成效

how about 高官

老貓換左日元去日本未？你本日本passport畫好出黎準備去機場未？

FF too much
U r using chi na passport

老貓點睇我已經有美元日元

still delay

老貓只有中国护照

老貓你日本人嘅%同日本城店員差不多咋

老貓自稱日本人 = 德國寶

this is巨乳dream

is you

u r made in china

巨乳幻想：

現實：

點睇iOS update

老貓 cap 圖！
No lazy

Bug

why滙豐#5 會低成咁

青之淚 need

你有冇j過青姐

反映 rich die soon

rich use private bank

only poor hsbc

poor must need

根本係某獸分身

老貓正燶閪，8000就出賣人格，支那dna

老貓 open new post

老貓有冇美金?

new post 去咩台?

老貓 no cap引致delay
No lazy

老貓識唔識漏液飛？

轉貼的

老貓窮得只淨下溪錢

回高登了

no more

end

4獸未批 你要繼續做

too delay no mood

老貓睇下日本10歲小妹妹去示威區都敢, 你連開新post都唔敢

danger, tvb want搵人祭旗 不了

老貓明天會去遊行嗎

幻幻都不如
垃圾

老貓點睇個市又trap?

好大個trap

點睇國泰CEO被中共炒

why u know?

rich fall to poor

y u always want rich die

rich = 正義

支共要全面控制航空業

老貓 no lazy open new post

老貓有冇撳錢

老貓點解你咁膠

撳咗1嚿水

open new post now

佢戶口得140蚊

no $

open 80 post

老貓新po用咩名

老貓有冇興趣星期日出嚟銅鑼灣食飯？

老貓賺左4皮野去左水立方

no

danger

J Black Sceen時間又到了

why u dont j c in?

No danger

老貓pornhub id咩名

光顧油麻地「鳯樓」 中年漢疑被「鳳姐」盜16萬元財物

油麻地吳松街41號一個「鳯樓」單位發生盜竊案，今午(16日)3時許，一名姓彭(46歲)男子前往上址「撳鐘仔」光顧，事後離開，過了一段時間始發現所攜帶的10萬港元現金及一條約值6萬港元的金鏈不翼而飛，懷疑是「鳳姐」所為，於是報警。

警方前往調查時，「鳳姐」已失去蹤影，案列盜竊，正追緝涉案年約40歲女子，該女子蓄短髮、身高約1.5米，案發時身穿深藍色上衣及深色褲，案件交由油尖警區刑事調查隊跟進。

蓋老母?

老貓請停止抺黑四獸

老貓係咪真係想收6c信？

y no new post?

老猫係老粉紅

fact checked

都貓係c in 小紅粉

似
老貓喺舊登講過C煙係PINK LIN

流血先pink吓

So many bug

still cant cap

ttb not allow

WE NEED DISCUSS HOW TO J YAU B

中布袋彈

被顏射

X2 老貓式fake news

open new post 老貓 no lazy

G

OPEN NEW POST

THANKS

老貓要鞭打

老貓要比BIN打先扯到旗

New post no bullshit

牙中

仲未開新post? 屌死老貓

No bullshit no lazy

Open new post